請大家唔好再對敵人有不切實際嘅幻想

要攪清楚理想與現實

真係咁天真嬌 就唔會次次都行出黎
放心

push

今日發夢雖然痛快，但無死一兩隻狗真係爭D

狗 改不了吃屎。 P for Push

推